條腿點先唔好咁粗…(2)

我收兵啊得未？
就唔好比佢完
我未平反到
你地玩連仔自high下
慢慢J
好多圖
樓豬嚟食下花生

halo pish

自己開2

......

正評俾樓主

cls... strong post lm

BTW more photo OK? want jj

why有正面

...咁都起到

有正面即有ig happy share la

各位連仔加油

樓主where

I'm ur bro don't be sad sup u

IG Ne dllmchq

樓主一夜成名

乖

IG????????

屌你老母，仲心諗乜撚嘢事咁都開POST 2
原來又係小學雞自拍擺上網想收兵
BTW條女化完妝應該屌得過，話晒對腳睇落唔錯，PM我OK

咁多襯家

算靚啦

死mk 坐公園食煙飲酒

有冇多啲相呀

樓主，美孚？

ig 呢

推

睇返樓主開過嘅post 唔睇內容都知佢係嗰啲無腦mk妹 鐘意刷存在感又以為自己見解獨到 on99

講還講 唔好開樣啦
格夜飯都嘔埋

屌

Cls咁都開到2

..........................................?

從另一個角度睇 佢內心好虛 好需要人慰藉

ig呢屌有正面無ig

連登變到咁低質，無證無據借力都信

下
我覺得樓主好靚喎

專呃啲細蚊仔

佢表面上好純潔 但其實思想上好淫

呢啲先至正

我都覺得係借刀

樓主幾正
又白滑
腳又靚

more

pm me

唔好咁天真啦 搵多個ac咁玩好難咩
以前高登邊係咁起底

翻來咯

你喺邊 ？上水未？

樓主係強國過黎架

樓主
我真心覺得你好正既
唔駛理其他人點諗

利申：扯得好行

點解呢d垃圾post要開post 2? 點解揀健康台?

吓其他唔講住，樓主俾你哋講到世界大怪獸咁，淨係講樣樓主真係咁差咩我覺得ok喎

想知連登仔平時食開咩成班神食級

鬼妹都腿粗，但因為長所以仲好睇

香港就係太多你哩d人先攪到條條女當自己上菜

覺得佢幾好唔代表咩喎，我又唔會溝佢

純粹客觀覺得冇大家講得咁差啫

條友擺明針對玩鳩佢啦😅

中下樣蝗妹當左自己係好靚既女神咪錯囉

白卡嚟講算靚

腿都ok

More

樓主去左邊
好想識樓主

樓主上水未？ 等緊你

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

閪

推
好掛住樓主

睇咗咁耐淨係想覆你一個 你又入嚟睇先好嘢喎

bb 傾下計啦 留個contact , 加我呀

得罪連登仔自己睇路啦
btw祝幸福

以後出街要小心
多謝，你都係

算吧啦 你都唔會溝到樓主啦

BB, 我傷風感冒 出唔到街

不了唔要你嗰啲 樓主啲精好味過你

絲打做咩唔理我呀

樓主都幾on9 明明唔靚淨係可以po下手腳呃下人 點知比人直接po左個樣出黎 笑死我

2/10

LM食花生

轉溝你ok?

死gay佬

絲打

tg 係咩

你好野

bb傷風感冒

hi

絲打

終於上水喇
好想同你傾下計

哦，想下好了

btw絲打好正
難忘你條腿

j左你條腿